急！有圖港女35歲仲以為自己好有market!

好心佢照下塊鏡，又老又樣衰

The best is yet to come

好想恥笑佢

尋日先睇完
佢個種自信真係唔知邊到黎
重話教人護膚

個樣成40尾咁樣...

link呢

有你班港男餓狗搶屎咁幫手埋單喎 使咩驚

你就錯喇，狗公既數量同口味都係超乎我地想像

雖然保養得差左啲，不過齋屌冇手尾既話我OK。

呢啲熟女有住狼虎之年嗰種飢渴再加上多年經驗老到既技術搭夠，不知幾好砌。

still living in lalaland.